一定要有香港身分證先上到連登？

我都冇罵過你地 點解要罵我支持共產黨

你地都派過錢la 又唔屌下自己

唔係
俾人笑下啫

屌你地都冇point 一窩蜂咁屌

第一日上連登？

上連登勿認真是常識吧

都幾好
唔想同d賤種討論

一起沉淪

澳狗=支那狗

只係唔撚歡迎支那狗

唔係 不過要自貼先升到上高級會員

系

咪撚理個d人啦
部份香港人壓力大所以先至會咁
唔需要好似佢地咁

利申:我都係香港人